有冇Ching表面好斯文 但內裏超暴燥

好少事已經可以燥到想打爆埲牆
例子: 捉棋輸咗
啱啱有條數唔識計 搞咗成個鐘睇埋答案都唔明 真係好想飛枱面上個香薰蠟燭落地
人哋激親我少少都想反佢枱
小學真係試過 個個都好驚訝一個咁瘦嘅女仔嗰下咁大力
但真係無咩人睇得岀 外表斯斯文文咁
嬲同燥會諗好多好暴力嘅嘢
不過無做岀黎 怕遲啲忍唔住
有冇Ching 都係咁
係咪心病黎

屌閪就來射個陣 好想搵石頭砸碎條女個頭

有 特定情況就會好燥
計數同你一樣
programming打code debug嗰啲 搞勁耐都搞唔掂就會想成部電腦飛落街
但其他情況自己eq都算高架喎
諗不撚明

返青山啦

same,不過係打機遇到d 豬隊友。

我都想知
咁樣叫脾氣好定唔好

垃圾game日常
單排無場：屌你老母垃圾game無人玩
入左場揀英時有人中離：屌你係咪小兒麻痹仆你個街揀英都唔識排乜撚野隊
入到場見到支那玩家：仆你個街又要同狗玩
支那玩家troll game：屌你老母幾時滅國成班賤種唔撚識打機

利申非lol非共雪

特別性癖=/=暴躁

啲fd講句野語氣差少少我都會勁燥
成日要㩒住自己
打機輸左會大嗌
試過掟爛手掣

你係阿雞？

我，完全係蠟筆小新妮妮媽媽咁款

快啲打爆你部apple先
拉

明明日日著住套老西懶係斯文，偏偏日日對住經理都想打柒佢

經常

精神病院有好多你同類 幾時去團聚

有

性格都可以影響性癖 可以有關係 講完仲要話番人轉頭 明顯你問題

燥鬱

emotion management 出現問題，真心，多少反映背後有一些困擾可能需要處理

搵下心理專家，早d處理啦

見到啲撚樣喺度妹下妹下就好火滾，廢之外仲要喺度嘥時間，好心就快啲死撚咗佢

見到兩條友並排行霸住條路又行得慢就想打鳩佢地
成班人迎面行過黎又唔讓少少位比我過就會特登用膊撞鳩佢

好qq

比唔少人話過表面睇落好斯文，但內心長期都好暴躁，有時甚至比女朋友同阿媽懷疑我係咪有燥狂症